日本城都要排隊

癲到咁

【武漢肺炎】護理員疑曾接觸內地發燒親友後上班 保良局護理中心否認

入到去都買唔到

入到去根本冇辦法買到

即時1817:
就快到七點啦！入咗嚟既每人推十下，之後其他手足接力！推到八點完場！
推完準備落街啦！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

夜晚十一點排
今朝十一點先到我